電梯維修員

人工高唔高？ 最多人工太約有幾多？

50k per day

人工高就唔洗出來遊行啦！

上網搜索下啦！

可以話是工程業中，收入最慘的幾個工種之一！